外國滿歧視，移民屬不智 （2）

黎緊所有上層尖端工種全部支那人做，BO就搬返支那/東南亞
話去外國要做藍領個班，我怕你黎緊係香港生存都要做藍領收到風最近有啲mnc manager仔已經好多因為公司move總部無得撈，要走去in機場保安同物管以後香港人全部頂薪就兩萬幾，但sor人口老化要養廢老同狗隊，全部加稅加到三成啦但福利照舊，同埋立消費稅，以後七除八扣無父幹個班比埋家用五千都儲唔到我睇你班友點口輕輕討論財自

搶沙發

“ 咁你人工會加架嗎，供樓只會越黎越輕鬆”

連工都冇埋

一係咪做萬頭個啲文員仔accounting clerk 囉，一樣白領啊，一等公民啊

真
依一刻有包袱未走，都要諗定遲啲走

香港依家已經變咗外國
俾班大陸佬鵲巢鳩佔
香港人係Xianggang同外人冇分別

中環啲office都換曬支那公司
ICC見著曬西裝都係大陸人
香港著西裝嘅就係度賣樓